{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran nii eredalt. Tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Panen end soojana tundma."},{"text":"Ô∏è V√µiks ju p√§ikeseprille vaja minna, kui v√§ljas olen."},{"text":"Lilledele meeldib minuga silmitsi seista."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è V√µin olla tume v√µi hele."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen lehed tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"V√µin lehti liigutada."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Sa kannad sooje riideid, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen valguss√§hvatus taevas, millele j√§rgneb vali buum! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen vihma ja tumedate pilvedega."},{"text":"Teen v√§ga k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve kumeras joones. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"M√µned inimesed arvavad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mul on v√§ga palav ja te tunnete mind, kui p√§ike on kaua v√§ljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa higistad, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Sa pead palju vett jooma, kui ma siin olen."},{"text":"J√§√§tis sulab v√§ga kiiresti, kui ma √ºmber olen."}],"options":[{"label":"Kuumus","isCorrect":true},{"label":"K√ºlm","isCorrect":false},{"label":"Breeze","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen torm, mis keerutab v√§ga kiiresti ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga ohtlik."},{"text":"Sa pead sisse minema, kui ma tulen."},{"text":"N√§en v√§lja nagu suur keerlev pilv."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen vesi, mis k√ºlmub √µhus enne maapinnale j√µudmist. Ma olen nagu v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Autoga on ohtlik s√µita, kui kukun."},{"text":"Olen suurem kui vihmapiisad."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mul on neli ratast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvanud inimesed ajavad mind."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ma v√µin kanda kogu su peret."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! Jooksen radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Teen kohale j√µudes k√µva h√§√§lt."},{"text":"Paljud inimesed saavad minuga koos s√µita."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"üòÄ Mul on ankur, et j√§√§da √ºhte kohta."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed elavad minu peal."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"4","type":"transport","question":"V√µtan palju inimesi m√∂√∂da linna. Peatun bussipeatustes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Viin lapsed kooli."},{"text":"Mul on eriline koht, kus mind oodata."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µitmiseks on vahel piletit vaja."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas. Viin inimesed kaugetesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"- Sa istud minu sees."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul v√µib olla kelluke, mida heliseda."},{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita."},{"text":"Sa pead minuga s√µites tasakaalustama."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Kannan raskeid asju. Ma olen suur ja tugev ning mul on palju rattaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√∂√∂blit v√µin kaasas kanda."},{"text":"N√§ete mind teel ja ehitusplatsidel."},{"text":"Olen suurem kui auto."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Lendan √ºles taevasse, aga mul pole tiibu nagu lennukil. Mu terad keerutavad ringi.","hints":[{"text":"V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Vahel olen harjunud inimesi p√§√§stma."},{"text":"Ma v√µin maanduda v√§ikestes kohtades."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"K√§in √ºlikiiresti kosmoses. Olen v√§ga pikk ja pointless!","hints":[{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"K√§in Kuul ja teistel planeetidel."},{"text":"ÃÅ ÃÅ Teen √µhkut√µusmisel v√§ga k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"K√§in vee all. Inimesed v√µivad minu sees kala vaatama s√µita.","hints":[{"text":"Ma uurin ookeani."},{"text":"Mul on periskoop, mida pinna kohal n√§ha."},{"text":"Olen t√§iesti kinnine, et √ºkski vesi sisse ei p√§√§seks."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":" submarine"}}]}